{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052219",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "어부의집"
    },
    "text": "仁川広域市中区南北路142番キル2に位置するレストランは、毎日11:00~20:30まで営業しています。 ただし月曜日は休みです。 レストランでは様々なメニューを提供しています。 海鮮カルグクスは12,000ウォンで販売されており、活あわびの刺身丼は16,000ウォンです。 天然刺身丼は捕まる時のみ提供され、16,000ウォンで販売されます。 また、自分で獲れた生テナガダコの刺身は捕まる時のみ販売され、20,000ウォンです。 生テナガダコの追加1匹は13,000ウォンで提供され、活イイダコしゃぶしゃぶ、天然ボラの刺身、サザエ蒸し、甲イカは獲れる時のみ販売されており、価格は変動します。 甲イカ炒め丼は16,000ウォンで販売されます。 レストランで提供される旬の海産物は直接獲ってくるもので、材料が使い果たされると注文できません。 レストランの経営者は動物が好きですが、安全上の理由から動物を持ち込まないでほしいと頼んでいます。 また、アレルギーや恐怖症のお客様がいる場合がありますので、ご了承ください。 週末は通話が難しい場合がありますので、週末の予約は受け付けておりません。 レストランを訪れる前には、インスタグラムで今日のメニューを必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは毎日11:00~20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランは週何日営業していますか？",
            "answer": "レストランは週6日営業しています。月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "レストランでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "海鮮カルグクスはいくらですか？",
            "answer": "海鮮カルグクスは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活あわびの刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "活あわびの刺身丼は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天然刺身丼はいつ提供されますか？",
            "answer": "天然刺身丼は捕まる時のみ提供され、16,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "自分で獲れた生テナガダコの刺身はいくらですか？",
            "answer": "自分で獲れた生テナガダコの刺身は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコの追加1匹の値段はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコの追加1匹は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される旬の海産物はどのように入手されますか？",
            "answer": "レストランで提供される旬の海産物は直接獲ってきます。"
        },
        {
            "question": "レストランの経営者は動物を持ち込まないでほしいと頼んでいますか？",
            "answer": "はい、レストランの経営者は動物を持ち込まないでほしいと頼んでいます。"
        },
        {
            "question": "レストランでアレルギーや恐怖症の対応はしていますか？",
            "answer": "はい、レストランではアレルギーや恐怖症の対応をしています。"
        },
        {
            "question": "週末は予約を受け付けていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、週末の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "レストランの今日のメニューはどこで確認できますか？",
            "answer": "レストランの今日のメニューはインスタグラムで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 469
    }
}